港鐵加車

由於預計金鐘及灣仔一帶的交通將較繁忙，各車站稍後會有較多乘客，為令大家乘車更暢順，今日提早加強列車服務至繁忙時間班次。

港鐵職員會繼續緊守崗位，盡力為乘客提供安全及可靠的列車服務。

感謝您的體諒。

上次616都加